motivasi saya untuk belajar di sanbercode adalah untuk memahami bahasa pemograman khususnya backend,
saya ingin melengkapi ilmu backend untuk lebih memahami bagaimana proses membangun sebuah sistem informasi
berbasis web.